有無ching同我一樣扮DSE雞去搵女私補

我就同agent講指定一定要女導師

前後一個月洗6000補全科，中文補到bio

咁我洗咁多錢，當然揀啲高質素啲既靚女
poly就豪邁啲，city則mk味濃，hku唔洗講一定搵番abc教我英文口音同外國禮儀，cu女仔多數係少肥加着頹Tee，ust 就以帶眼鏡既絲文妹為眾。

講下幫我補中文既女miss，可能佢入左U少做運動，有啲肚腩仔，加上着住件羊毛冷衫就更顯眼

有時佢坐係張矮橙到，望到正面有三摺😋
望上少少，個樣就小小圓圓地，略施粉墨，加上長期住hall所以白裏透紅，眼精圓碌碌咁。

望落少少就着黑色棉質legging, 明顯岩岩係hall行出來。
好似就來俾個pat兩邊撐爆唔在講，隻大小腿就可能因為長時間行山路，練到畢長得來帶點肌肉，有些少肉地得來又唔累贅

有時望到真係鼻血都流埋，筆都揸唔定

咁話說有次夏天佢着條熱褲鬆白Tee就上來補習...

繼續啦

more

冇人想知
咪撚講

正

都無你份食睇黎做乜尻

冇人想知

冇圖你話扑咗都得啦

拿去叫私鐘好撚過啦傻仔

無圖你話3p都得啦

咁明顯見到三摺都唔撚係肚腩仔啦喎

得閒玩吓橙色有時就玩吓紫色又橙又紫見到三摺都唔洗怕